究竟張圖喺順時針轉緊定逆時針轉緊？

順

對竹筍波仁能到

順
逆
做個統計

試下睇耐啲

無轉 左右fing

我都睇好耐下 都未控制到咁高境界

張圖呃人 一時向左 一時向右

正面望係順，你用眼嘅餘光去望就變逆

點望都係逆

再補充多少少，你可以係圖以外集中一點望實，然後用餘光望，就反方向

但有人淨喺睇到右喎

我係睇腳影 再加啲意志力

我可以幾秒轉順逆

你望下佢個胸同屎忽

只要focus 係腳影既指尖，可隨心所欲控制左右

我都係

睇足成晚好似可以睇到上下咁轉

咸豐年前 又翻兜
望清楚腳趾
隨意控制
望埋個影
較到最光個Mon
唔好眨眼十秒
合埋眼
再重覆
你就可以控制到左右

我屌,幅gif逆再生,fake咗投順添
正向應該係逆時針

睇過解釋，2D嘅影係睇唔出轉左定右，個3D轉左定轉右個影都係一樣

fake

同用左腦定右腦有冇關
我見話睇到順時針偏向用左腦
逆時針偏向右腦